全球醫護短缺 醫管局你收皮啦

醫管局不斷勒索罷工醫護，試圖表達會秋後算賬。

我想講，你收啦！
全球醫護極短缺，呢9000位義士手足唔怕無人請！

我唔係醫護，雖然唔清楚流程，不過黃色診所係咪有得諗？

叫英澳紐集體請醫護有無得諗？

集思廣益。有技能，有出路！